邊位會買呢款圍巾

網上有人話大熱 係真唔係呀
講真送畀我都唔敢用
好似包張棉被喺頸咁

蘋果：【抗暴之戰●茂名】實名制+人臉識別下抗爭 市民收警方短訊：有個資同罪名

拎條女黎當沙包咁打

屌你咩

@紫青巴

居港西伯利亞人

上堂當枕頭應該好正 直接訓得

我一望以為係新潮嘅頸箍